msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-12T20:43:50.973Z\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: selectedChapters.length
#. placeholder {0}: visibleChapters.length
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
msgid "{0, plural, one {# chapter} other {# chapters}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: downloadSettings.autoDownloadNewChaptersLimit
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# Chapter} other {# Chapters}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: backupSettings.backupInterval
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "{0, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: selectedItemIds.length
#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "{0, plural, one {# manga} other {# manga}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: serverSettings.flareSolverrSessionTtl
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "{count} minute"

#. placeholder {0}: autoScroll.value
#. placeholder {0}: serverSettings.flareSolverrTimeout
#: src/features/reader/auto-scroll/settings/ReaderSettingAutoScroll.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "{count} second"

#. placeholder {0}: serverSettings.maxSourcesInParallel
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "{0, plural, one {# Source} other {# Sources}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: trackersInUse.length
#: src/features/manga/components/TrackMangaButton.tsx
msgid "{0, plural, one {# Tracker} other {# Tracker}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: autoScroll.value
#: src/features/reader/auto-scroll/settings/quick-setting/ReaderNavBarDesktopAutoScroll.tsx
msgid "{0, plural, one {Second} other {Seconds}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: updateStatus.progress
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "{0}% | Updating…"
msgstr ""

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "{availableUpdates, plural, one {# update available} other {# updates available}}"
msgstr ""

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "{categoryCount, plural, one {# category} other {# categories}}"
msgstr "{count} category"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Changed categories of manga} other {Changed categories of # manga}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter bookmark removed} other {# chapter bookmarks removed}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter bookmarked} other {# chapters bookmarked}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter deleted} other {# chapters deleted}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter marked as read} other {# chapters marked as read}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Chapter marked as unread} other {# chapters marked as unread}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not add the download} other {Could not add downloads}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not bookmark the chapter} other {Could not bookmark chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not change the categories of the manga} other {Could not change the categories of the manga}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not delete the chapter} other {Could not delete chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not install the extension} other {Could not install the extensions}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not mark the chapter as read} other {Could not mark chapters as read}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not mark the chapter as unread} other {Could not mark chapters as unread}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not remove manga from the library} other {Could not remove manga from the library}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not remove the bookmark} other {Could not remove the bookmarks}}"
msgstr ""

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not uninstall the extension} other {Could not uninstall the extensions}}"
msgstr ""

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Could not update the extension} other {Could not update the extensions}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Download added} other {# downloads added}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
msgid "{count, plural, one {Next chapter} other {Next # chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {Removed manga from the library} other {Removed # manga from the library}}"
msgstr ""

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"{count, plural, one {There is # missing chapter.\n"
"Current: {currentChapter}\n"
"Next: {nextChapter}} other {There are # missing chapters.\n"
"Current: {currentChapter}\n"
"Next: {nextChapter}}}"
msgstr ""

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"{count, plural, one {There is # missing chapter.\n"
"Previous: {nextChapter}\n"
"Current: {currentChapter}} other {There are # missing chapters.\n"
"Previous: {nextChapter}\n"
"Current: {currentChapter}}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to change the category of one entry} other {You are about to change the category of # entries}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to delete one download} other {You are about to delete # downloads}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid ""
"{count, plural, one {You are about to download one chapter} other {You are about to download # chapters.\n"
"Suwayomi is not a mass downloader and too many downloads can get you banned from sources and/or cause performance issues.}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to mark one chapter as read} other {You are about to mark # chapters as read}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to mark one chapter as unread} other {You are about to mark # chapters as unread}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to remove one bookmark} other {You are about to remove # bookmarks}}"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "{count, plural, one {You are about to remove one entry from your library} other {You are about to remove # entries from your library}}"
msgstr ""

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "{count} remaining"
msgstr "剩餘 {count} 個"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
msgid "{currentAutoUpdateIntervalHours}h"
msgstr ""

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "{currentDownloadAheadLimit, plural, one {# Chapter} other {# Chapters}}"
msgstr ""

#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/chapter/components/MissingChaptersInfoSeparator.tsx
msgid "{missingChapterCount, plural, one {Missing # chapter} other {Missing # chapters}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: aboutWebUI?.channel
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "{name} was updated to version {newVersion} ({0})"
msgstr ""

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "{progress}% | Updating…"
msgstr "{progress}% | 正在更新…"

#: src/features/backup/Backup.utils.ts
msgid "{ttl, plural, one {Delete backups that are older than # day} other {Delete backups that are older than # days}}"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "{ttl, plural, one {Delete log files that are older than # day} other {Delete log files that are older than # days}}"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/components/DefaultSettingFootnote.tsx
msgid "*: Active setting"
msgstr "*: 啟用設定"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "<0>Suwayomi does not provide any support for 3rd party repositories or extensions!</0><1/>Use with caution as there could be malicious actors making those repositories.<2/>You as the user need to verify the security and that you trust any repository or extension."
msgstr "<0>Suwayomi 不提供任何第三方儲存庫或擴充套件的支援！</0><1/>請謹慎使用，因為可能是惡意行為者製作了這些儲存庫。<2/>作為使用者，您需要確認其安全性以及是否信任任何儲存庫或擴充套件。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "A preview focused web frontend built with svelte"
msgstr "以預覽為重點的網絡前端，採用纖瘦設計"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Active device"
msgstr "使用中的設備"

#: src/base/components/buttons/ButtonSelect.tsx
msgid "Active setting"
msgstr "啟用設定"

#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/settings/components/images/KeyValueItems.tsx
#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Add bookmark"
msgstr "新增收藏"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Add repositories from which extensions can be installed"
msgstr "新增可以安裝擴充套件的儲存庫"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Add repository"
msgstr "新增儲存庫"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/manga/components/MangaBadges.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/components/ReaderLibraryButton.tsx
msgid "Add To Library"
msgstr "新增到書櫃"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerUntrackedCard.tsx
msgid "Add tracking"
msgstr "新增追蹤"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Added manga to library!"
msgstr "已新增漫畫到書櫃！"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "After changing this setting go to the \"About\" page and check for a webUI update and install it"
msgstr "更改此設定後，轉到“關於”頁面，檢查webUI更新並安裝它"

#: src/features/extension/info/components/Meta.tsx
msgid "Age rating"
msgstr "年齡分級"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/backup/Backup.utils.ts
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Allow deleting bookmarked chapters"
msgstr "允許刪除已收藏的章節"

#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
msgid "Allowed Languages"
msgstr "使用語言"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Alpha"
msgstr "透明通道"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Also remove from {0}"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/features/chapter/services/Chapters.ts
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/services/Mangas.ts
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
msgid "Artist"
msgstr "畫家"

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Authentication Mode"
msgstr "認證模式"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "Auto download while reading"
msgstr "閱讀時自動下載"

#: src/features/reader/auto-scroll/settings/quick-setting/ReaderNavBarDesktopAutoScroll.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/quick-settings/ReaderBottomBarMobileQuickSettings.tsx
msgid "Auto scroll"
msgstr "自動捲動"

#: src/features/reader/auto-scroll/settings/ReaderSettingAutoScroll.tsx
msgid "Auto scroll speed"
msgstr "自動捲動速度"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Auto webtoon mode"
msgstr "自動條漫模式"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Auto-download"
msgstr "自動下載"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Automatic progress bar vertical position"
msgstr "自動進度列垂直位置"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
msgid "Automatic update interval"
msgstr "自動更新間隔"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
msgid "Automatic updates"
msgstr "自動更新"

#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
msgid "Automatically download the latest version"
msgstr "自動地下載最新版本"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Automatically mark chapters as read when you download them."
msgstr "下載後自動標記章節為已讀。"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Automatically refresh metadata"
msgstr "自動地重新整理詮釋資料"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Automatically use webtoon mode for entries that are detected to likely use the long strip format"
msgstr "對於檢測為可能是長條格式的作品，自動使用條慢模式"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Back up library as a Tachiyomi backup"
msgstr "備份書櫃為 Tachiyomi 備份"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup cleanup"
msgstr "清理備份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup data"
msgstr ""

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup interval"
msgstr "備份間隔"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup location"
msgstr "備份位置"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup restored."
msgstr "備份已還原。"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Backup time"
msgstr "備份時間"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "Backup validation"
msgstr "備份驗證"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Badges"
msgstr "標記"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本認證"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Behaviour"
msgstr "行為"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Binary"
msgstr "二進制"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Binary file size"
msgstr "二進位制檔案大小"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Bookmark selected"
msgstr "收藏已選擇的"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Bookmarked"
msgstr "已收藏"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Both"
msgstr "兩者皆是"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Briefly show current mode when reader is opened or mode got changed"
msgstr "當閱讀器開啟或變更模式時短暫地顯示目前模式"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Briefly show tap zone layout preview when reader is opened or layout got changed"
msgstr "當閱讀器開啟或變更佈局時短暫地顯示目前觸控區域佈局預覽"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Bright Pink"
msgstr "炫彩桃紅"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Build time"
msgstr "建置時間"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Bundled"
msgstr "綑綁"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By chapter number"
msgstr "依照章節編號"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By date fetched"
msgstr "依照獲取日期"

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
msgid "By manga count"
msgstr "依照漫畫數量"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By source"
msgstr "依照來源"

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
msgid "By source name"
msgstr "依照來源名稱"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "By upload date"
msgstr "依照更新日期"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Call timeout"
msgstr ""

#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectMode.tsx
#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/base/components/modals/ConfirmDialog.tsx
#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/SelectSetting.tsx
#: src/base/components/settings/text/TextSettingDialog.tsx
#: src/base/components/settings/TimeSetting.tsx
#: src/features/backup/component/BackupFlagInclusionDialog.tsx
#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
#: src/features/source/configuration/components/EditTextPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/ListPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/MultiSelectListPreference.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Cancelled"
msgstr "中止連載"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/settings/screens/More.tsx
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Category Name"
msgstr "分類名稱"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Category selection dialog"
msgstr "分類選擇對話框"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "CBZ MIME-Type"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Change categories"
msgstr "變更分類名稱"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Change categories of selected"
msgstr "變更已選擇的分類名稱"

#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Changelog"
msgstr "變更日誌"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Changes the theme colors on the manga page based on the thumbnail"
msgstr "根據縮圖變更漫畫頁面的主題色彩"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Chapter"
msgstr ""

#: src/features/reader/screens/Reader.tsx
msgid "Chapter does not exist"
msgstr "章節不存在"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Chapter download limit"
msgstr "章節下載限制"

#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/ReaderBottomBarMobile.tsx
msgid "Chapter list"
msgstr "章節清單"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
msgid "Chapter number"
msgstr "章節數"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Chapter sort order"
msgstr "章節排序"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid "Chapter transition warning"
msgstr "章節切換警告"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Chapters"
msgstr "章節"

#: src/features/library/screens/LibraryDuplicates.tsx
msgid "Check description"
msgstr "檢查描述"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Check for new cover and details when updating library"
msgstr "當更新書櫃時，檢查新封面與詳細資料"

#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Check out"
msgstr "查看"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "Checking for update"
msgstr "正在檢查更新"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Choose the order in which chapters are displayed."
msgstr ""

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Cleanup database"
msgstr "清理資料庫"

#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectAll.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Cleared the cache"
msgstr "已清除快取"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/ReaderHotkeysSettings.tsx
msgid "Click key to remove binding"
msgstr "點擊按鍵以移除綁定"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Client"
msgstr "客戶端"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Client data"
msgstr "客戶端資料"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Cloudflare bypass"
msgstr "繞過 Cloudflare"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Color filter blend mode"
msgstr "色彩濾鏡混合模式"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Comfortable grid"
msgstr "鬆散網格"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Comic"
msgstr "美漫"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Compact grid"
msgstr "緊湊網格"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Compatible"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Completed"
msgstr "已完结"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Compression level"
msgstr "壓縮等級"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Connect timeout"
msgstr ""

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Connect to KOReader Sync server"
msgstr "連接至 KOReader 同步伺服器"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Connected as {currentUsername} to {currentServerAddress}"
msgstr ""

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Connected as {initialUsername} to {initialServerAddress}"
msgstr ""

#: src/features/manga/components/ContinueReadingTooltip.tsx
msgid ""
"Continue reading\n"
"#{chapterNumber} — {name}\n"
"{scanlator}"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Continuous chapter display"
msgstr "連續章節顯示"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Continuous horizontal"
msgstr "連續橫向捲動"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Continuous vertical"
msgstr "連續縱向捲動"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid ""
"Controls the MimeType that Suwayomi sends in OPDS entries for CBZ archives. Also affects global CBZ download.\n"
"Modern follows recent IANA standard (2017), while LEGACY (deprecated mimetype for .cbz) and COMPATIBLE (deprecated mimetype for all comic archives) might be more compatible with older clients."
msgstr ""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Convert images to different formats"
msgstr ""

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已複製到剪貼簿"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Could not add manga to library!"
msgstr "無法新增漫畫至書櫃！"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid ""
"Could not check for duplicated manga in your library.\n"
"\n"
"Error: {errorMessage}"
msgstr ""

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "Could not check for update"
msgstr "無法檢查更新"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Could not check for updates"
msgstr "無法檢查更新"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Could not clear the cache"
msgstr "無法清除快取"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Could not create backup"
msgstr "無法建立備份"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Could not create category"
msgstr "無法建立分類"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Could not create theme"
msgstr "無法建立主題"

#. placeholder {0}: theme.getName()
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
msgid "Could not delete theme \"{0}\""
msgstr ""

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
msgid "Could not find source. Check your installed extensions."
msgstr "無法找到來源，請檢查您已安裝的擴充套件。"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Could not install the extension"
msgstr ""

#: src/features/category/screens/CategorySettings.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Could not load categories"
msgstr "無法載入分類"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Could not load language"
msgstr "無法載入語言"

#: src/features/tracker/components/TrackManga.tsx
msgid "Could not load latest track info from tracker"
msgstr "無法從追蹤器載入最新的追蹤資訊"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/manga/screens/Manga.tsx
#: src/features/manga/screens/Manga.tsx
msgid "Could not load manga"
msgstr "無法載入漫畫"

#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Could not load theme fonts"
msgstr "無法載入主題字型"

#: src/features/manga/components/TrackMangaButton.tsx
msgid "Could not load track info"
msgstr "無法載入追蹤資訊"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Could not log in to {0}"
msgstr ""

#: src/features/tracker/screens/TrackerOAuthLogin.tsx
msgid "Could not log in to {trackerName}"
msgstr ""

#: src/features/authentication/screens/LoginPage.tsx
msgid "Could not log in to Suwayomi"
msgstr ""

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Could not log out from {0}"
msgstr ""

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Could not log out from KOReader Sync"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Could not migrate manga"
msgstr "無法遷移漫畫"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "Could not remove all downloads from the queue"
msgstr "無法從隊列中移除所有下載"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Could not remove non library manga from categories"
msgstr "無法從分類中移除非書櫃漫畫"

#: src/features/downloads/components/DownloadQueueChapterCard.tsx
msgid "Could not remove the download from the queue."
msgstr "無法從隊列中刪除此下載。"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Could not restore backup"
msgstr "無法還原備份"

#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadRetryButton.tsx
msgid "Could not retry failed download."
msgstr "無法重試已失敗的下載。"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Could not save the default search settings to the server"
msgstr "無法儲存預設搜尋設定到伺服器"

#: src/features/reader/services/ReaderService.ts
#: src/features/reader/services/ReaderService.ts
msgid "Could not save the reader settings to the server"
msgstr "無法儲存此閱讀器設定到伺服器"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Could not save theme changes"
msgstr "無法儲存主題變更"

#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Could not search source"
msgstr "無法搜尋來源"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Could not stop global update"
msgstr "無法停止全域更新"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Could not track manga"
msgstr "無法追蹤漫畫"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Could not untrack manga"
msgstr "無法取消追蹤漫畫"

#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Could not update WebUI"
msgstr "無法更新 WebUI"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Could not validate backup"
msgstr "無法驗證備份"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Create backup"
msgstr "建立備份"

#: src/features/theme/components/CreateThemeButton.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeButton.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Create theme"
msgstr "建立主題"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Created theme"
msgstr "已建立的主題"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Creating backup…"
msgstr "正在建立備份…"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Creating theme…"
msgstr "建立主題…"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Crimson"
msgstr "丹霞緋紅"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Current:"
msgstr "目前："

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Currently publishing"
msgstr "連載中"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingBrightness.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingBrightness.tsx
msgid "Custom brightness"
msgstr "自訂亮度"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Custom color filters"
msgstr "自訂色彩濾鏡"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingContrast.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingContrast.tsx
msgid "Custom contrast"
msgstr "自訂對比度"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Custom filter"
msgstr "自訂濾鏡"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingHue.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingHue.tsx
msgid "Custom hue"
msgstr "自訂色調"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingSaturate.tsx
#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingSaturate.tsx
msgid "Custom saturate"
msgstr "自訂飽和度"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Custom scroll amount"
msgstr "自動捲動量"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Cycle image scale type"
msgstr "循環切換圖片縮放類型"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Cycle reading direction"
msgstr "循環切換閱讀方向"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Cycle reading mode"
msgstr "循環切換閱讀模式"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Darken"
msgstr "變暗"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Database url"
msgstr "資料庫 URL"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Day"
msgstr ""

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Decrease auto scroll speed"
msgstr "降低自動捲動速度"

#: src/base/components/buttons/ButtonSelect.tsx
#: src/base/components/buttons/ValueRotationButton.tsx
#: src/base/components/buttons/ValueRotationButton.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Default category when adding new manga to the library"
msgstr "預設新增到此書櫃"

#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategorySettingsCard.tsx
#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
#: src/features/downloads/components/DownloadQueueChapterCard.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/Hotkey.tsx
#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "Delete all"
msgstr "刪除所有"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Delete chapter after manually marking it as read"
msgstr "手動標記為已讀後刪除章節"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Delete chapters"
msgstr "刪除章節"

#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Delete downloaded"
msgstr "刪除已下載項目"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Delete finished chapters while reading"
msgstr "刪除已閱讀完畢的章節"

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Delete search"
msgstr "刪除搜尋"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Delete selected"
msgstr "刪除已選擇"

#. placeholder {0}: theme.getName()
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
msgid "Deleted theme \"{0}\""
msgstr ""

#. placeholder {0}: theme.getName()
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
msgid "Deleting theme \"{0}\"…"
msgstr ""

#: src/features/migration/Migration.constants.ts
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
msgid "Deselect"
msgstr "取消選擇"

#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Disable authentication"
msgstr "禁用認證"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Disconnect from KOReader Sync server"
msgstr "斷開連接 KOReader 同步伺服器"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Display file sizes in binary (KiB, MiB, GiB) instead of decimal (KB, MB, GB)"
msgstr "以二進位制（KiB、MiB、GiB）顯示檔案大小，而不是十進位制（KB、MB、GB）"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Display mode"
msgstr "顯示模式"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Document matching method"
msgstr "文件校驗方法"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Does not work when marking multiple manga as read at once"
msgstr "當同時標記多個漫畫為已讀時沒有作用"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
msgid "Don't show this dialog again"
msgstr "不要再次顯示此對話方塊"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Double page"
msgstr "雙頁"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Doujinshi"
msgstr "同人"

#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadButton.tsx
#: src/features/chapter/components/ChaptersToolbarMenu.tsx
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Download ahead"
msgstr "預先下載"

#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
msgid "Download ahead ({count})"
msgstr "預先下載 ({count})"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Download badges"
msgstr "已下載數量"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Download location"
msgstr "下載位置"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Download new chapters"
msgstr "下載新章節"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "Download queue"
msgstr "下載隊列"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Download selected"
msgstr "下載已選擇"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Dune"
msgstr "蒼茫沙海"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Duplicate chapters"
msgstr "重複章節"

#: src/features/library/screens/LibraryDuplicates.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Duplicated entries"
msgstr "重複的項目"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Dynamic theme colors on manga page"
msgstr "動態變更漫畫頁面的主題色彩"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Edge"
msgstr "邊緣"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/category/components/CategorySettingsCard.tsx
#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/features/category/screens/CategorySettings.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Edit categories"
msgstr ""

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "Edit category"
msgstr ""

#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
msgid "Edit manga categories"
msgstr "編輯漫畫分類"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Edit theme"
msgstr "編輯主題"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Electron"
msgstr "Electron"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Electron path"
msgstr "Electron 路徑"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Enable debug logs"
msgstr "啟用除錯日誌"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Enable page read progress"
msgstr "啟用頁面閱讀進度"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Entries in excluded categories will not be downloaded even if they are also in included categories"
msgstr "在排除分類中的作品將不會被下載，即使它們也在包含的分類中"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Entries in excluded categories will not be updated even if they are also in included categories"
msgstr "不會更新位於排除分類的作品，即使它們同樣位於包含分類"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Example for possible values: 1 (bytes), 1KB (kilobytes), 1MB (megabytes), 1GB (gigabytes)"
msgstr "可能值的範例：1 （位元組）、1KB（千位元組）、1MB（百萬位元組）、1GB（十億位元組）"

#: src/features/chapter/components/ChapterExcludeSanlatorsFilter.tsx
msgid "Exclude scanlators"
msgstr "排除掃翻者"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
msgid "Exclude: {excludedCategoriesText}"
msgstr "排除：{excludedCategoriesText}"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/components/ReaderExitButton.tsx
msgid "Exit reader"
msgstr "退出閱讀器"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Exit to manga page"
msgstr "返回至漫畫頁面"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Exit to previous page"
msgstr "返回至上一頁面"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
msgid "Extension"
msgstr ""

#: src/features/extension/info/screens/ExtensionInfo.tsx
msgid "Extension info"
msgstr "擴充套件資訊"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Extension installed"
msgstr ""

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Extension repositories"
msgstr "擴充套件儲存庫"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Failed to connect to KOReader Sync server."
msgstr "連接至 KOReader 同步伺服器失敗。"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Failed to disconnect from KOReader Sync server."
msgstr "斷開連接 KOReader 同步伺服器失敗。"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadButton.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/extension/info/components/SourceCard.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/migration/screens/Migration.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
#: src/features/source/configuration/screens/SourceConfigure.tsx
#: src/features/source/services/Sources.ts
#: src/features/theme/AppThemeContext.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Failed to save changes"
msgstr "儲存變更失敗"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid ""
"Features and changes in this version might not be completely ready yet and can cause bugs.\n"
"Make sure that you have automatic backups enabled to prevent loss of your library!\n"
"\n"
"After changing this setting go to the \"About\" page and check for a webUI update and install it"
msgstr ""
"在此版本中的功能與變更可能還未完全準備好，並且可能導致錯誤。\n"
"請確保您有啟用自動備份，以防止遺失您的書櫃！\n"
"\n"
"更改此設定後，轉到“關於”頁面，檢查webUI更新並安裝它\n"
""

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Feel free to translate the project on"
msgstr "準確的翻譯離不開大家的指正 ->"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Fifth to last read chapter"
msgstr "閱讀倒數第五章節"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Filename"
msgstr "檔名"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: src/features/chapter/components/ChaptersToolbarMenu.tsx
msgid "Filter and sort"
msgstr "篩選與排序"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Filter manga feed to display only chapters you have downloaded."
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Filter manga feed to display only chapters you haven’t read yet."
msgstr ""

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Finish date"
msgstr "完成日期"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Finished:"
msgstr "已完成:"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Fit height"
msgstr "符合高度"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Fit screen"
msgstr "符合螢幕"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Fit width"
msgstr "符合寬度"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr enabled"
msgstr "已啟用 FlareSolverr"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr request timeout"
msgstr "FlareSolverr 請求逾時"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr server url"
msgstr "FlareSolverr 伺服器超連結"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr session name"
msgstr "FlareSolverr 會話名稱"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr session TTL"
msgstr "FlareSolverr 會話 TTL"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "FlareSolverr will automatically rotate expired sessions based on the TTL provided in minutes"
msgstr "FlareSolverr 將會根據以分鐘為單位提供的 TTL 自動輪換過期的會話"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Flavor"
msgstr "類型"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Forest Dew"
msgstr "謐林涓露"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Forget manga categories"
msgstr "忘記漫畫分類偏好"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Fourth to last read chapter"
msgstr "閱讀倒數第四章節"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "GitHub Server"
msgstr "GitHub 伺服器"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "GitHub WebUI"
msgstr "GitHub WebUI"

#: src/features/browse/sources/Sources.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Global Search"
msgstr "全域搜尋"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettings.tsx
msgid "Global update"
msgstr "全域更新"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Global update (last update: {date})"
msgstr "全域更新 (最近更新：{date})"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingGrayscale.tsx
msgid "Grayscale"
msgstr "灰階"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsInterval.tsx
#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
msgid "h"
msgstr "時"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Has results"
msgstr "有搜尋結果"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Headers"
msgstr ""

#. placeholder {0}: headers?.length ?? 0
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Headers ({0})"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Hiatus"
msgstr "暫時停更"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarType.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "已隱藏"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Hide entries already in library"
msgstr "隱藏已在書櫃中的條目"

#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
msgid "Hide history"
msgstr "隱藏歷史記錄"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Hide NSFW extensions and sources"
msgstr "顯示 NSFW 擴充套件與來源"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Hikari connection pool"
msgstr ""

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/history/screens/History.tsx
#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Horizontal"
msgstr "橫向"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Hotkey already exists"
msgstr "快捷鍵已存在"

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "How many chapters should get downloaded while reading."
msgstr "閱讀時應下載多少章節。"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "How much time FlareSolverr has to handle the request"
msgstr "FlareSolverr 需要多少時間來處理請求"

#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Ignore automatic chapter downloads for entries with unread chapters"
msgstr "忽略包含未讀章節的作品的自動下載"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Ignore filters when searching"
msgstr "搜尋時忽略篩選器"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Ignore re-uploaded chapters"
msgstr "忽略重新上傳的章節"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Image"
msgstr ""

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Image download processing"
msgstr "下載並轉換格式"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "Image processing"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Image serve processing"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Images"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Improves performance, but may cause issues for some installations where data cannot be read from the database"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
msgid ""
"In case no MIME-Type is defined, the \"default\" one will be used for the processing.\n"
"Set the target mode to disabled to prevent processing for a MIME-Type"
msgstr ""

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/manga/components/MangaBadges.tsx
msgid "In Library"
msgstr "在書櫃中"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
msgid "Include: {includedCategoriesText}"
msgstr "包含：{includedCategoriesText}"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Increase auto scroll speed"
msgstr "增加自動捲動速度"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Inform about available update"
msgstr "通知可用的更新"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Inform about changing scanlator on chapter transition"
msgstr "在章節切換時提示掃譯者變更"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Inform about missing chapters on chapter transition"
msgstr "在章節切換時提示章節遺失"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Install external extension"
msgstr "安裝額外的擴充套件"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Installing extension file…"
msgstr "正在安裝擴充套件檔案…"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Invalid filetype"
msgstr "無效的檔案類型"

#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/text/TextSettingDialog.tsx
#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
#: src/features/settings/components/images/MimeTypeTextField.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Invalid input"
msgstr "無效的輸入"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Invalid json"
msgstr "無效的 JSON"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Invalid repository url"
msgstr "無效的儲存庫超連結"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingInvert.tsx
msgid "Invert"
msgstr "反轉"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Invert tap zones"
msgstr "反轉觸控區域"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "item"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Items per page"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "JWT access token expiry"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "JWT audience claim"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "JWT refresh token expiry"
msgstr ""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Keep local"
msgstr "保持本機"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Keep previous and upcoming chapters visible while reading in continuous reading modes, allowing seamless scrolling between chapters."
msgstr "在連續閱讀模式下，保持前一章節和後一章節可見，實現章節間無縫滾動。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Keep remote"
msgstr "保持遠端"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Keybinds"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Kindle"
msgstr "Kindle"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "KOReader Sync"
msgstr "KOReader 同步"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "L-Shape"
msgstr "L 式"

#: src/features/extension/info/components/Meta.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/base/utils/Languages.ts
msgid "Language with code: {code}"
msgstr "帶有代碼的語言：{code}"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Last read chapter"
msgstr "上次閱讀章節"

#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "Last update: {date}"
msgstr "最近更新：{date}"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Last used"
msgstr "上次使用"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Latest fetched chapter"
msgstr "最新獲取的章節"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Latest uploaded chapter"
msgstr "最新上傳的章節"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Lavender"
msgstr "紫氣薰衣"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Left"
msgstr "左"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingDirection.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Left to right"
msgstr "由左至右"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Legacy"
msgstr ""

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "legacy backups are not supported!"
msgstr "不支援舊的備份！"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Library"
msgstr "書櫃"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Library entries"
msgstr "書櫃項目"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Licensed"
msgstr "版權授權"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Lighten"
msgstr "變亮"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingWidth.tsx
msgid "Limit reader width"
msgstr "限制閱讀器寬度"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Limit the amount of new chapters that are going to get downloaded."
msgstr "限制將要下載的新章節的數量。"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: src/base/components/GridLayouts.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "List"
msgstr "清單"

#: src/features/theme/components/ThemePreview.tsx
msgid "Loading theme fonts…"
msgstr "正在載入主題字型…"

#: src/base/components/settings/SelectSetting.tsx
msgid "Loading…"
msgstr "正在載入…"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/migration/components/MigrationCard.tsx
msgid "Local source"
msgstr "本機來源"

#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Local source guide"
msgstr "本機來源指南"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Local source location"
msgstr "本機來源位置"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Log file cleanup"
msgstr "清理日誌檔案"

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/features/authentication/screens/LoginPage.tsx
#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Log in to {0}"
msgstr ""

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Log out from {0}"
msgstr ""

#: src/features/tracker/components/cards/SettingsTrackerCard.tsx
msgid "Logged in"
msgstr "已登入"

#: src/features/tracker/screens/TrackerOAuthLogin.tsx
msgid "Logging in to {trackerName}…"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Long strip"
msgstr "條漫"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid ""
"Manage your existing devices.\n"
"UI specific settings that are stored on the server are per device.\n"
"This makes it possible to have e.g. different settings on a desktop and a smartphone"
msgstr ""
"管理您現有的裝置。\n"
"儲存在伺服器上的個別裝置的具體 UI 設定。\n"
"這可以使例如桌面或智慧型手機擁有不同的設定\n"
""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/screens/Manga.tsx
#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingExitMode.tsx
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Manga"
msgstr "Manga"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Manga item width"
msgstr "漫畫單元格寬度"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Manga thumbnail as background"
msgstr "漫畫縮圖設為背景"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Manhua"
msgstr "國漫"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Manhwa"
msgstr "韓漫"

#: src/features/chapter/components/ChaptersToolbarMenu.tsx
msgid "Mark all as read"
msgstr "標記所有章節為已讀"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark as unread"
msgstr "標記為未讀"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Mark chapters as read on download"
msgstr "下載章節時標記其為已讀"

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
msgid "Mark previous as read"
msgstr "標記之前的章節為已讀"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark selected as read"
msgstr "標記已選擇為已讀"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Mark selected as unread"
msgstr "標記已選擇為未讀"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Maximum log file size"
msgstr "日誌檔案最大大小"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Maximum size of all log files"
msgstr "所有日誌檔案的最大大小"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/features/reader/tap-zones/ReaderTapZone.constants.ts
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/migration/screens/Migrate.tsx
msgid "Migrate"
msgstr "遷移"

#. placeholder {0}: state?.mangaTitle
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Migrate \"{0}\""
msgstr ""

#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Migrating manga…"
msgstr "正在遷移漫畫…"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "MIME-Type"
msgstr ""

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "MIME-Type target"
msgstr ""

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Minty Miracles"
msgstr "薄荷奇境"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Minute"
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Mobile"
msgstr "行動端"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Modern"
msgstr ""

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/settings/screens/More.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Mountain Sunset"
msgstr "暮色黃昏"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Multiply"
msgstr "相乘"

#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Name"
msgstr ""

#: src/features/backup/Backup.utils.ts
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
msgid "New category"
msgstr "新分類"

#: src/features/reader/tap-zones/ReaderTapZone.constants.ts
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
msgid "Next chapter"
msgstr "下一章"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Next:"
msgstr "下一個:"

#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
msgid "No chapters found"
msgstr "沒有找到章節"

#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
msgid "No chapters matching filter"
msgstr "沒有符合篩選的章節"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "No downloads"
msgstr "沒有下載"

#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/manga/components/MangaGrid.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "No manga found"
msgstr "沒有漫畫"

#: src/features/library/components/LibraryMangaGrid.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "No manga matches this filter"
msgstr "沒有漫畫符合篩選"

#: src/features/reader/viewer/ReaderChapterViewer.tsx
msgid "No pages found"
msgstr "找不到頁面"

#: src/features/browse/sources/Sources.tsx
msgid "No sources found. Install Some extensions first."
msgstr "沒有找到來源。請先安裝一些擴充套件。"

#: src/features/backup/Backup.utils.ts
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Not yet published"
msgstr "尚未發布"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Not yet released"
msgstr "尚未發行"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Novel"
msgstr "小說"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid ""
"Number of items per page in OPDS feeds (e.g., Library History, Manga Chapters).\n"
"Higher values may affect client performance."
msgstr ""

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "Number of unread chapters to download"
msgstr "要下載的未讀章節數量"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Obsolete"
msgstr "過時"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "OEL"
msgstr "OEL 漫畫"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopOffsetDoubleSpread.tsx
#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Offset double spreads"
msgstr "調整跨頁偏移"

#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/base/components/modals/ConfirmDialog.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/base/components/settings/MutableListSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/SelectSetting.tsx
#: src/base/components/settings/text/TextSettingDialog.tsx
#: src/base/components/settings/TimeSetting.tsx
#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
#: src/features/backup/component/BackupFlagInclusionDialog.tsx
#: src/features/category/components/CategoriesInclusionSetting.tsx
#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
#: src/features/chapter/services/Chapters.ts
#: src/features/manga/services/Mangas.ts
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
#: src/features/source/configuration/components/EditTextPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/ListPreference.tsx
#: src/features/source/configuration/components/MultiSelectListPreference.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Oneshot"
msgstr "單篇"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Ongoing"
msgstr "連載中"

#: src/features/downloads/components/DownloadAheadSetting.tsx
msgid "Only works if the current chapter plus the next chapter are already downloaded."
msgstr "當前章節加上下一章已經下載時才有效。"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "OPDS"
msgstr ""

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopActions.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Open in browser"
msgstr "在瀏覽器中開啟"

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopActions.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Open in WebView"
msgstr "在 WebView 中開啟"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingExitMode.tsx
msgid "Open page on exit"
msgstr "退出後開啟漫畫頁面"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Open the WebUI when starting the server"
msgstr "伺服器啟動時開啟 WebUI"

#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Orange Juice"
msgstr "橙味橘香"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Original size"
msgstr "原始尺寸"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Overlay"
msgstr "覆蓋"

#: src/features/reader/overlay/settings/ReaderSettingOverlayMode.tsx
msgid "Overlay mode"
msgstr "覆蓋模式"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingPageGap.tsx
msgid "Page gap"
msgstr "頁間距"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Parallel source requests"
msgstr "並行來源請求數"

#: src/base/components/inputs/PasswordTextField.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
msgid "Paused — {count} remaining"
msgstr "已暫停 — 剩餘 {count} 個"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Percentage Tolerance"
msgstr "寬容百分比"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
msgid "Pin source"
msgstr "釘選來源"

#: src/base/utils/Languages.ts
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
msgid "Pinned"
msgstr "已釘選"

#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Preload images"
msgstr "預載圖片"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Press keys"
msgstr "按下快捷鍵"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Preview"
msgstr "預覽版"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingExitMode.tsx
#: src/features/reader/tap-zones/ReaderTapZone.constants.ts
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopChapterNavigation.tsx
msgid "Previous chapter"
msgstr "上一章"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopPageNavigation.tsx
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "Previous:"
msgstr "上一個:"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Progress bar position"
msgstr "進度列位置"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarSize.tsx
msgid "Progress bar size"
msgstr "進度列大小"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarType.tsx
msgid "Progress bar style"
msgstr "進度列樣式"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Prompt"
msgstr ""

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Publishing finished"
msgstr "已出版完畢"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Pure black dark mode"
msgstr "純黑深色模式"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarSize.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingPageGap.tsx
msgid "px"
msgstr "px"

#: src/base/components/downloads/DownloadStateIndicator.tsx
msgid "Queued"
msgstr "排隊中"

#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/ReaderBottomBarMobile.tsx
msgid "Quick settings"
msgstr "快速設定"

#: src/features/reader/settings/screens/GlobalReaderSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Reader"
msgstr "閱讀器"

#: src/features/reader/screens/Reader.tsx
msgid "Reader — Manga {mangaId} Chapter {chapterSourceOrder}"
msgstr ""

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingWidth.tsx
msgid "Reader width"
msgstr "閱讀器寬度"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopReadingDirection.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingDirection.tsx
msgid "Reading direction"
msgstr "閱讀順序"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopReadingMode.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingMode.tsx
msgid "Reading mode"
msgstr "閱讀模式"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Recently added"
msgstr "依照新增的日期"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Recently read"
msgstr "依照最後一次閱讀"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Record keybind"
msgstr "紀錄按鍵綁定"

#. placeholder {0}: recordedKeys.size ? <Hotkey keys={keys} /> : <Typography>{t`Press keys`}</Typography>
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
msgid "Recorded hotkeys: {0}"
msgstr "已紀錄的按鍵：<Keys/>"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingRGBA.tsx
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Releasing"
msgstr "發行中"

#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
msgid "Reload data from source"
msgstr "從來源重新載入資料"

#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Remind later"
msgstr "稍後提醒"

#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. placeholder {0}: tracker.name
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Remove {0} tracking?"
msgstr ""

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Remove bookmark"
msgstr "取消收藏"

#: src/features/chapter/Chapter.constants.ts
msgid "Remove bookmarks from selected"
msgstr "取消收藏已選取"

#: src/features/manga/components/MangaBadges.tsx
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/reader/overlay/navigation/components/ReaderLibraryButton.tsx
msgid "Remove from the library"
msgstr "從書櫃中移除"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Remove manga from categories when removing them from the library"
msgstr "當你在庫中移除漫畫時也壹並將其從對應分類中移除"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Remove non library manga from categories"
msgstr "從分類中刪除非書櫃漫畫"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Remove selected from the library"
msgstr "從書櫃中移除選取項目"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Removed non library manga from categories"
msgstr "已從分類中移除非書櫃漫畫"

#: src/base/components/buttons/ResetButton.tsx
#: src/base/components/buttons/ResetButton.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/RecordHotkey.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/base/components/settings/DateSetting.tsx
#: src/base/components/settings/NumberSetting.tsx
#: src/base/components/settings/TimeSetting.tsx
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置為預設值"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Response fallback"
msgstr "回應預設機制"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Restore Backup"
msgstr "還原備份"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "Restoring backup…"
msgstr "正在還原備份…"

#: src/features/manga/components/ResumeFAB.tsx
msgid "Resume"
msgstr "復原"

#: src/base/components/feedback/EmptyView.tsx
#: src/base/components/SpinnerImage.tsx
#: src/features/chapter/components/buttons/ChapterDownloadRetryButton.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/components/ReaderNavBarDesktopActions.tsx
msgid "Retry errored pages"
msgstr "重試錯誤的頁面"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarPosition.tsx
msgid "Right"
msgstr "右"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Right and left"
msgstr "左右"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingReadingDirection.tsx
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Right to left"
msgstr "由右至左"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Rosegold"
msgstr "玫瑰流金"

#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "Save as CBZ archive"
msgstr "儲存為 CBZ 壓縮檔"

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Save current search"
msgstr "儲存目前的搜尋"

#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/manga/components/MangaToolbarMenu.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Save dynamic color theme"
msgstr ""

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Save search"
msgstr "儲存搜尋"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Saved theme changes"
msgstr "已儲存主題變更"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Saving theme changes…"
msgstr "正在儲存主題變更…"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopPageScale.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingPageScaleMode.tsx
msgid "Scale type"
msgstr "縮放類型"

#: src/features/chapter/components/ChapterExcludeSanlatorsFilter.tsx
msgid "Scanlator"
msgstr "掃譯者"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Score"
msgstr "評分"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Screen"
msgstr "濾色"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Scroll amount"
msgstr "捲動量"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Scroll backward"
msgstr "向後捲動"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Scroll forward"
msgstr "向前捲動"

#: src/base/components/AppbarSearch.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "Search for \"{query}\" globally"
msgstr "全域搜尋「{query}」"

#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid ""
"Search for a ID via \"id:<ID>\" (e.g. \"id:13\")\n"
"Limit search to your lists via \"my:<Title>\" (e.g. \"my:One Piece\")"
msgstr ""
"通過 \"id:<ID>\" 搜尋 ID（例如： \"id:13\"）\n"
"通過 \"my:<Title>\" 限制搜尋在您的清單內（例如：\"my:One Piece\"）\n"
""

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Search parameters"
msgstr ""

#. placeholder {0}: searchParams?.length ?? 0
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Search parameters ({0})"
msgstr ""

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Search results will include manga that do not match the current filters"
msgstr "搜尋結果將包含不符合目前篩選器的漫畫"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Second"
msgstr ""

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Second to last read chapter"
msgstr "閱讀倒數第二章節"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "See <0>FlareSolverr</0> for information on how to set it up"
msgstr "請見 <2>FlareSolverr</2> 以了解如何設定的資訊"

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "See the official <0>MUI documentation</0> for how to customize the theme.<1/>The palette API is not supported, you have to use the new<2>color schemes API</2>.<3/><4/>You can use theme creators like <5>MUI Theme Creator</5> , however, you have to adjust the created object according to the new color schemes API.<6/><7/>In case no background is defined, a background will be calculated based on the primary color."
msgstr ""
"參見官方的 <0>MUI 文件</0> 以得知如何自訂主題。\n"
"尚不支援調色盤 API，您必須使用新的 <1>色彩方案 API</1>.\n"
"\n"
"您可以使用主題建立器，例如 <2>MUI Theme Creator</2>。然而，您必須根據新色彩方案 API 調整建立的物件。\n"
"\n"
"如果沒有定義背景，將基於主要顏色演算出背景\n"
""

#: src/features/chapter/components/actions/ChapterActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/cards/ChapterCard.tsx
#: src/features/manga/components/MangaActionMenuItems.tsx
#: src/features/manga/components/MangaOptionButton.tsx
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Select a device to use its server stored UI settings"
msgstr "選擇一個裝置以使用它儲存在伺服器中的 UI 設定"

#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectAll.tsx
#: src/base/collection/components/SelectableCollectionSelectMode.tsx
#: src/base/components/settings/CheckboxListSetting.tsx
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Select data to include"
msgstr "選擇要包含的資料"

#: src/features/reader/filters/settings/components/ReaderSettingSepia.tsx
msgid "Sepia"
msgstr "深褐色"

#: src/features/reader/settings/layout/ReaderLayoutSettings.tsx
msgid "Series settings"
msgstr "系列設定"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/features/settings/components/ServerAddressSetting.tsx
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Server bindings"
msgstr "伺服器綁定"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
msgid "Server settings"
msgstr "伺服器設定"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "Server version"
msgstr "伺服器版本"

#. placeholder {0}: selectedServerChannelInfo.tag
#. placeholder {1}: selectedServerChannelInfo.channel
#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
msgid "Server version {0} ({1}) available for download"
msgstr ""

#. placeholder {0}: aboutServer?.buildType
#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
msgid "Server was updated to version {version} ({0})"
msgstr ""

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Set as active theme"
msgstr ""

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
msgid "Set categories"
msgstr "設定分類"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Sets the manga thumbnail as the background image on the manga page"
msgstr "將漫畫縮圖設定為漫畫頁面背景"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Setting can not be changed while the reader is opened"
msgstr "在閱讀器開啟時無法變更設定"

#: src/base/components/inputs/LanguageSelect.tsx
#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/browse/extensions/components/ExtensionCard.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
#: src/features/extension/info/components/SourceCard.tsx
#: src/features/library/components/LibraryToolbarMenu.tsx
#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/ReaderNavBarDesktopQuickSettings.tsx
#: src/features/reader/overlay/navigation/mobile/ReaderBottomBarMobile.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/components/SourceLanguageSelect.tsx
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/features/reader/overlay/mobile/ReaderOverlayHeaderMobile.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Show all duplicated entries in your library"
msgstr "顯示在您的書櫃中所有重複的項目"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Show continue reading button"
msgstr "顯示繼續閱讀按鈕"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
msgid "Show entry"
msgstr "顯示條目"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Show icon in system tray"
msgstr "在系統匣中顯示圖示"

#: src/base/components/feedback/EmptyView.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Show less"
msgstr "顯示較少項目"

#: src/base/components/feedback/EmptyView.tsx
#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多項目"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "Show NSFW"
msgstr "NSFW (18+) 內容"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Show number of items"
msgstr "顯示項目的數量"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Show only downloaded chapters"
msgstr "僅顯示下載的章節"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Show only unread chapters"
msgstr "僅顯示未讀的章節"

#: src/features/reader/settings/general/ReaderGeneralSettings.tsx
msgid "Show page number"
msgstr "顯示頁數"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Show reading mode"
msgstr "顯示閱讀模式"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Show tap zones overlay"
msgstr "顯示觸控區域"

#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
msgid "Show the category selection dialog when adding a manga to the library"
msgstr "標籤"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Show transition page"
msgstr "顯示過度頁面"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "Shows a dialog in case a new version is available"
msgstr "在新版本可用時顯示對話方塊"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Simple Login"
msgstr "簡易登入"

#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Single page"
msgstr "單頁"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Skip duplicate chapters"
msgstr "略過重複章節"

#: src/features/reader/settings/behaviour/ReaderBehaviourSettings.tsx
msgid "Skip filtered chapters"
msgstr "略過已過濾的章節"

#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
#: src/features/settings/components/globalUpdate/GlobalUpdateSettingsEntries.tsx
msgid "Skip updating entries"
msgstr "略過更新作品"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
msgid "Smartphone_Name-1 | length: 16, chars: letters, numbers, -, _"
msgstr "手機_Name-1 | length: 16, chars: letters, numbers, -, _"

#: src/features/reader/auto-scroll/settings/ReaderSettingAutoScroll.tsx
msgid "Smooth auto scrolling"
msgstr "平滑自動捲動"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS host"
msgstr "SOCKS 主機"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS password"
msgstr "SOCKS 密碼"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS port"
msgstr "SOCKS 通訊埠"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS proxy"
msgstr "SOCKS Proxy"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS username"
msgstr "SOCKS 使用者名稱"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "SOCKS version"
msgstr "SOCKS 版本"

#: src/base/components/feedback/ErrorBoundary.tsx
msgid ""
"Something went wrong\n"
"An error occurred that we cannot recover from"
msgstr ""
"發生錯誤\n"
"發生了一個無法恢復的錯誤\n"
""

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/features/browse/screens/Browse.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
msgid "Source"
msgstr ""

#: src/features/source/configuration/screens/SourceConfigure.tsx
msgid "Source Configuration"
msgstr "來源組態"

#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
msgid "Source title"
msgstr "原標題"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Stable"
msgstr "穩定"

#: src/features/reader/overlay/progress-bar/settings/components/ReaderSettingProgressBarType.tsx
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
#: src/features/manga/components/ResumeFAB.tsx
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

#: src/features/manga/components/ContinueReadingTooltip.tsx
msgid ""
"Start reading\n"
"#{chapterNumber} — {name}\n"
"{scanlator}"
msgstr ""

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/ReaderNavBarDesktop.tsx
msgid "Static navigation"
msgstr "靜態導覽"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Stop global update"
msgstr "停止全域更新"

#: src/features/reader/overlay/navigation/desktop/quick-settings/components/ReaderNavBarDesktopPageScale.tsx
#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingStretchPage.tsx
msgid "Stretch small pages"
msgstr "拉伸較小的頁面"

#: src/features/category/components/CreateOrEditCategoryDialog.tsx
#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
msgid "Successfully migrated manga"
msgstr "成功地遷移了漫畫"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync status"
msgstr "同步狀態"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync to a newer state"
msgstr "同步至一個較新的狀態"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync to an older state"
msgstr "同步至一個較舊的狀態"

#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
msgid "Sync will not be triggered if the progress difference is within this tolerance."
msgstr ""

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Tabs"
msgstr "標籤"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneLayout.tsx
msgid "Tap zones"
msgstr "觸控區域"

#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
#: src/features/settings/components/images/Processing.tsx
msgid "Target mode"
msgstr ""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "That haven't been started"
msgstr "尚未開始"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "The address of the FlareSolverr server"
msgstr "FlareSolverr 伺服器的位址"

#: src/features/settings/screens/ImagesSettings.tsx
msgid "The cache of the client (browser, electron) should get cleared alongside it, otherwise, the client cache will keep getting used"
msgstr "客戶端（瀏覽器、Electron）應與之一併清除。否則，客戶端快取將繼續被使用"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "The category is empty"
msgstr "分類為空"

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "The following sources are not installed:"
msgstr "以下來源未安裝："

#: src/features/backup/component/BackupValidationDialog.tsx
msgid "The following trackers are not logged in:"
msgstr "以下追蹤器尚未登入："

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "The login will be handled by the client."
msgstr "登入將由客戶端處理。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "The login will be handled by the server."
msgstr "登入將由伺服端處理。"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"The next chapter has a different scanlator then the current one.\n"
"Current: {currentScanlator}\n"
"Next: {nextScanlator}"
msgstr ""
"下一章節的掃譯者與目前的不同。\n"
"目前章節：{currentScanlator}\n"
"下一章節：{nextScanlator}\n"
""

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "The path to the directory on the server where automated backups should get saved in"
msgstr "伺服器上的自動備份的儲存目錄路徑"

#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
msgid "The path to the directory on the server where downloaded files should get saved in"
msgstr "伺服器上的下載檔案的儲存目錄路徑"

#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
msgid "The path to the directory on the server where local source files are saved in"
msgstr "伺服器上的本機來源檔案的儲存目錄路徑"

#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
msgid "The path to the electron installation on the server"
msgstr "伺服器上的 Electron 安裝路徑"

#: src/features/reader/services/ReaderControls.ts
msgid ""
"The previous chapter has a different scanlator then the current one.\n"
"Previous: {nextScanlator}\n"
"Current: {currentScanlator}"
msgstr ""
"上一章節的掃譯者與目前的不同。\n"
"上一章節：{nextScanlator}\n"
"目前章節：{currentScanlator}\n"
""

#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "The theme name must be unique and has a limit of 16 characters"
msgstr "主題名稱必須是唯一且限制為 16 字元以下"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Theme mode"
msgstr "主題模式"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "There is no next chapter"
msgstr "沒有下一章節"

#: src/features/reader/viewer/components/ReaderTransitionPage.tsx
msgid "There is no previous chapter"
msgstr "沒有上一章節"

#: src/features/downloads/components/DeleteChaptersWhileReadingSetting.tsx
msgid "Third to last read chapter"
msgstr "閱讀倒數第三章節"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "This icon will be shown on the system that is running the server"
msgstr "此圖示將被顯示在執行伺服器的系統上"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "This is the latest version"
msgstr "此為最新的版本"

#: src/features/source/browse/components/SourceOptions.tsx
msgid "This will delete the saved search \"{savedSearch}\""
msgstr ""

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "This will remove the tracking locally."
msgstr "這將會移除本機追蹤。"

#: src/features/reader/settings/behaviour/components/ReaderSettingScrollAmount.tsx
msgid "Tiny"
msgstr "微"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Today at {timeString}"
msgstr "今日{timeString}"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle auto scroll"
msgstr "開關自動捲動"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle menu"
msgstr "開關選單"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle offset spread pages"
msgstr "調整跨頁偏移"

#: src/features/reader/hotkeys/settings/components/ReaderSettingHotkey.tsx
msgid "Toggle stretch image"
msgstr "開關拉伸圖片"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Total chapters"
msgstr "總章節數"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Track"
msgstr "追蹤"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Track and update your reading progress by page for each chapter during page streaming"
msgstr ""

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Track privately"
msgstr "私密追蹤"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Track publicly"
msgstr "公開追蹤"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Tracked"
msgstr "已追蹤"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
msgid "Tracked manga"
msgstr "已追蹤漫畫"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Trackers"
msgstr "追蹤器"

#: src/features/backup/Backup.constants.ts
#: src/features/manga/components/TrackMangaButton.tsx
#: src/features/migration/components/MigrateDialog.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Tracking"
msgstr "追蹤"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Tree Frog Green"
msgstr "翠蛙青綠"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/tracker/components/cards/TrackerMangaCard.tsx
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "UI Login"
msgstr "UI 登入"

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
#: src/features/browse/screens/BrowseSettings.tsx
#: src/features/browse/sources/Sources.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterList.tsx
#: src/features/device/screens/DeviceSetting.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadQueue.tsx
#: src/features/downloads/screens/DownloadSettings.tsx
#: src/features/extension/info/screens/ExtensionInfo.tsx
#: src/features/global-search/screens/SearchAll.tsx
#: src/features/history/screens/History.tsx
#: src/features/history/screens/HistorySettings.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/LibraryDuplicates.tsx
#: src/features/library/screens/LibrarySettings.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
#: src/features/migration/screens/Migrate.tsx
#: src/features/migration/screens/Migration.tsx
#: src/features/reader/screens/Reader.tsx
#: src/features/reader/settings/screens/GlobalReaderSettings.tsx
#: src/features/reader/viewer/ReaderChapterViewer.tsx
#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
#: src/features/settings/screens/ImageProcessingSetting.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/source/browse/screens/SourceMangas.tsx
#: src/features/source/configuration/screens/SourceConfigure.tsx
#: src/features/theme/components/CreateThemeDialog.tsx
#: src/features/theme/components/ThemeList.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackerSearch.tsx
#: src/features/tracker/components/TrackManga.tsx
#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "Unable to load data"
msgstr "無法載入資料"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在解除安裝"

#: src/features/manga/components/details/MangaDetails.tsx
#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/settings/components/koreaderSync/KoreaderSyncSettings.tsx
#: src/features/tracker/Tracker.constants.ts
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/features/browse/sources/components/SourceCard.tsx
msgid "Unpin source"
msgstr "取消釘選來源"

#: src/features/chapter/components/actions/ChaptersDownloadActionMenuItems.tsx
#: src/features/chapter/components/ChapterOptions.tsx
#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Unread badges"
msgstr "未讀數量"

#: src/features/library/components/LibraryOptionsPanel.tsx
msgid "Unread chapters"
msgstr "依照未讀章節"

#: src/features/tracker/components/cards/TrackerActiveCard.tsx
msgid "Untracked manga"
msgstr "已取消追蹤漫畫"

#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "Update all"
msgstr "全部更新"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
#: src/features/app-updates/components/VersionUpdateInfoDialog.tsx
msgid "Update available"
msgstr "可用更新"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Update category"
msgstr "更新分類"

#: src/features/app-updates/components/VersionInfo.tsx
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#: src/features/settings/components/webUI/WebUIUpdateIntervalSetting.tsx
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#: src/features/updates/components/UpdateChecker.tsx
msgid "Update library"
msgstr "更新書櫃"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Update pending"
msgstr "待更新"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Update progress after manually marking as read"
msgstr "在手動標記為已讀後更新進度"

#: src/features/tracker/screens/TrackingSettings.tsx
msgid "Update progress after reading"
msgstr "在閱讀後更新進度"

#: src/features/app-updates/components/ServerUpdateChecker.tsx
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "Updated version"
msgstr "已更新的版本"

#: src/features/navigation-bar/NavigationBar.constants.ts
#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/features/extension/Extensions.constants.ts
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "URL"
msgstr ""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid ""
"Use a custom WebUI.\n"
"To use a custom WebUI replace the content of the \"webUI\" directory in the root directory on the server with the files of the custom WebUI"
msgstr ""
"使用自訂 WebUI。\n"
"要使用自訂 WebUI，請將在伺服器上的根目錄中「webUI」目錄的內容替換為自訂 WebUI 的檔案\n"
""

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Use SOCKS proxy"
msgstr "使用 SOCKS Proxy"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the default WebUI"
msgstr "使用預設 WebUI"

#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Use the FlareSolverr response in case the server runs into a Cloudflare challenge while FlareSolverr does not and is therefore unable to solve the challenge (does not work for images)"
msgstr "如果伺服器遇到Cloudflare驗證，而FlareSolverr沒有遇到並且因此無法解決該驗證（不適用於圖像），請使用FlareSolverr的回應"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the latest features and help us get them ready for a stable release."
msgstr "使用最新的功能，並協助我們為穩定版本做好準備。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the latest released version."
msgstr "使用最新的發行版本。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Use the version that was delivered with the server release"
msgstr "使用隨伺服器一起提供的版本"

#: src/base/components/modals/LoginDialog.tsx
#: src/features/authentication/screens/LoginPage.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
#: src/features/settings/screens/ServerSettings.tsx
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/features/settings/components/images/KeyValueItem.tsx
msgid "Value"
msgstr ""

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Veronica"
msgstr "幽藍婉柔"

#: src/features/extension/info/components/Meta.tsx
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/features/reader/settings/layout/components/ReaderSettingTapZoneInvertMode.tsx
msgid "Vertical"
msgstr "直向"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "VUI"
msgstr "VUI"

#: src/base/components/feedback/SnackbarWithDescription.tsx
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/features/settings/screens/Appearance.tsx
msgid "Weblate"
msgstr "Weblate"

#: src/features/manga/Manga.constants.ts
#: src/features/reader/settings/ReaderSettings.constants.tsx
msgid "Webtoon"
msgstr "條漫"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
#: src/features/settings/screens/Settings.tsx
#: src/features/settings/screens/WebUISettings.tsx
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "WebUI"
msgstr "WebUI"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "WebUI channel"
msgstr "WebUI 頻道"

#: src/features/settings/screens/About.tsx
msgid "WebUI version"
msgstr "WebUI 版本"

#. placeholder {0}: webUIUpdateData?.checkForWebUIUpdate.tag
#. placeholder {1}: webUIUpdateData?.checkForWebUIUpdate.channel
#: src/features/app-updates/components/WebUIUpdateChecker.tsx
msgid "WebUI version {0} ({1}) available for download"
msgstr ""

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "When you enable this, you may need to refresh this tab for the login page to appear."
msgstr "啟用此功能後，您可能需要重新整理此分頁以顯示登陸頁面。"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Where to start the WebUI when starting the server"
msgstr "啟動伺服器時啟動 WebUI"

#: src/features/reader/settings/general/components/ReaderSettingBackgroundColor.tsx
msgid "White"
msgstr "白色"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "With \"Completed\" status"
msgstr "狀態為「已讀」"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "With unread chapter(s)"
msgstr "包含未讀章節"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

#: src/base/utils/DateHelper.ts
msgid "Yesterday at {timeString}"
msgstr "昨日{timeString}"

#: src/features/theme/Themes.ts
msgid "Ying & Yang"
msgstr "陰陽"

#. placeholder {0}: manga.title
#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "You are about to remove \"{0}\" from your library"
msgstr ""

#: src/features/backup/screens/Backup.tsx
msgid "You can also drag and drop the backup file here to restore it"
msgstr "您也可以拖曳及放下備份檔案至此以還原它"

#: src/features/category/components/CategorySelect.tsx
msgid "You don't have any categories yet."
msgstr "你還沒有任何分類。"

#: src/features/updates/screens/Updates.tsx
msgid "You don't have any updates yet."
msgstr "最近沒有更新。"

#: src/features/manga/hooks/useManageMangaLibraryState.tsx
msgid "You have an entry in your library with the same name."
msgstr "您的書櫃中存在相同名稱的項目。"

#: src/features/history/screens/History.tsx
msgid "You have not read any series yet."
msgstr "您尚未閱讀任何系列。"

#: src/features/browse/extensions/Extensions.tsx
msgid "You have to add a extension repository to be able to install extensions"
msgstr "您必須新增擴充套件儲存庫才能夠安裝擴充套件"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Your browser will prompt you to enter credentials with a dialog."
msgstr "您的瀏覽器將通過對話框提示您輸入憑證。"

#: src/features/library/screens/Library.tsx
#: src/features/library/screens/Library.tsx
msgid "Your library is empty"
msgstr "您的書櫃是空的"

#: src/features/settings/Settings.constants.ts
msgid "Your library will be accessible. Use this only on private networks or when otherwise securing access."
msgstr "您的書櫃將可從外部存取。僅在私人網路或者確保存取安全時使用此功能。"
